Documento gerado sob autenticação Nº EYO.762.868.64K, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6294                  de  14/07/2017
O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor RODRIGO BUSTOS SINGER, matrícula SIAPE n° 1510542, lotado e em exercício no Departamento
de Botânica do Instituto de Biociências, da classe   de Professor Adjunto, nível 03, para a classe   de Professor
Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 29/09/2009 a 28/09/2011, com vigência financeira a partir de
01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e
a  Resolução  nº  12/1995-COCEP,  alterada  pela  Decisão  nº  401/2013-CONSUN.  Processo  nº
23078.505386/2016-19.
CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES
Decano do Conselho Universitário, no exercício da Reitoria.
